岩先灣仔站落車個位絲打

搭巴士落到寶琳站就唔見左你
北角站又見返你
睇到你上連登
唔知你見唔見到呢個post
我係藍色恤衫位巴打～

收嗲啦狗公

Dllm咪跟蹤我女朋友

你個樣又毒又變態，睇見都想嘔

原來就係你個毒撚望住哂

好臭呀你
行開d啦

你點知

原來係你😳
今晚收工係同一個車站等，不見不散

佢係我女朋友 有咩幫到你？

係你呀 認得你個名

咁都相認到

呢個故事教訓大家坐地鐵多啲注意身邊嘅人和事。

隨時有一段美好姻緣

我已經特登避開你，你係咪變態架

你好樣衰喎，好心唔好開post啦

死毒撚，我已經避開你，仲要死纏爛打，係咪要迫死我你先安樂